憨厚FPS玩家到了異世界 漫晝

簡介
熱愛第一人稱虛擬實境射擊遊戲的主角，在某次遊戲中，突然發現自己無法退出遊戲，帶著遊戲中的武器與護具來到不知名的魔法世界；在這個沒有魔力就視同「廢人」的世界，主角能用他的槍枝創造出什麼樣的傳說呢？

漢化

官方生肉

東立好似出左第一期🤔❓

至衰東立個電子書廢，乜柒小說都冇咁濟，如果唔係整返本